有無人因為喜茶而決定移民

香港已死

本身已經死咗 要移都唔係因為佢

有
飲完喜茶太好飲，直程想移民大陸